決定了，大家以後叫我娛樂台張致恆

一想起可以溝牙現、jisoo、jennie、祝b就急不及待玩玩了

樓主狗公

趁地淋啦傻鳩

支持樓蛀

咁惡做咩呀？

一直都話你是我在娛樂台中最好的兄弟

呢排做ptgf做成點？

支持樓主 雖然我壞咗 不過都唔會整返好嘎啦

去反達啦樓豬